[黑文你瞓返醫院喇] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區188

光復香港，時代革命

[center]創造歷史曼城傳奇

[center]Thank You My Captain!
Vincent Kompany

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

丁

輸波味濃

丁力同黑文想點
場場都係咁

我地唔值得擁有KDB

爭4都難

推邊個

[一場閪過一場] 曼城金錢足球失敗暴發戶球迷吹水區188

傻閪波